.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--p--Primal-Phenomenon:

Природный феномен (`Primal Phenomenon <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=231>`_) / Закл. 10
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: природный

**Сотворение**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

----------

Вы просите у природного мира прямого вмешательства.
Природа всегда отвергает противоестественные просьбы и может удовлетворить другую просьбу (потенциально более мощную или лучше соответствующую ее характеру), чем та, о которой вы просили.
Заклинание *природный феномен* может сделать любую из следующих вещей.

* В точности воспроизвести любое природное заклинание 9-го уровня или ниже
* В точности воспроизвести любое неприродное заклинание 7-го уровня или ниже
* Произвести любой эффект, уровень силы которого соответствует вышеуказанным эффектам
* Обратить некоторые эффекты, которые ссылаются на заклинание :ref:`spell--w--Wish`

Мастер может разрешить вам попробовать использовать *природный феномен*, чтобы произвести более значительные эффекты, но это может быть опасно, или заклинание может иметь только частичный эффект.





.. include:: /helpers/actions.rst